# Lark definition fertig stellen
LARK fertig stellen damit darauf in der nächsten Vorlesung basierend weiter gearbeitet werden kann.

--- 

## Kommentar

Keine Moodle Abgabe.

-- -

## Punkte

0.0/0.0